勇武為矛，和理非為盾

唔撚係叫你係和理非入面勇武啊，
係你自己一派行出黎，做咩我地都不割。

你依家係和理非人群入理打人，係咪幫狗消場？

幫狗清場